基督徒金鐘遊行冀特首聆聽年輕人訴求

【Now新聞台】有宗教團體在金鐘發起遊行，希望特首林鄭月娥能夠聆聽年輕人訴求。

約二百名基督徒在晚上七點半由遮打花園起步，沿律政中心遊行至禮賓府，參加者沿途手持燭光燈、樂器及高唱聖詩，途經律政中心和抵達終點禮賓府時，參加者停下唱聖詩。

有參加者認為，這種和平理性的方法遊行至禮賓府，是希望能得到政府關注，並寄望特首林鄭月娥能夠聆聽年輕人的訴求，儘快修補社會撕裂。

林鄭表示: 政府會聆聽 (心: DL咪L再嘈啦)

respect